71 買白花去金紫荊

紀念義士
哀悼死去的香港

btw其實可唔可以海路佔領

push

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

pish

自己摺啦屌

上次太古廣場點
今次就點

首先要有船
然後有水警

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切